想問下sofi美元存款問題，求用家解答

準備開sofi戶口，
想問下sofi買賣美股係咪要戶口有美元？
咁係咪可以匯豐戶口直入美元落sofi戶口？
同埋sofi一般會用幾多日時間確認我個款項？

入港元, 入去照買

佢會自動對匯番美元～當然個價唔會係靚價

但sofi係咪幫你換做美元買？
聽講sofi個匯價差啲啲

你本身銀行戶口係multi currency咪得

我如果想靚價係咪可以入美元俾佢？佢會唔會格硬轉我做港元？

我個人懶, 方便就算
其次係美股買賣免手續費

ok我見sofi有美元戶口俾人入錢

多謝解答

個app入邊望到啲transaction都有7.78，其實都算係咁？

可以直接係hsbc匯美金入去，我試過係行山匯去佢hsbc美金ac會收唔足，hsbc匯去就冇呢個問題

無盤前盤後，又成日死

港元美元掛鈎 $7.75 - 7.85
港元依家係7.75最強方
俾sofi食0.03咁囉
姐係每換一百美元sofi食你3蚊港元

你玩落覺得前盤後盤重唔重要？我都諗緊依個問題

想問埋sofi可唔可以匯出美元去我匯豐銀行？

多一半時間買賣你話重唔重要

可以

以我所知，堆買賣都唔係經美國交易所
有得玩前盤後盤果啲都要收手續費

謝謝解答

收費無留意，都唔係間間sofi咁全免

但你有得盤前盤後買，都唔差在個幾鎂啦

長擺你又唔會貪sofi免費，都係幾鎂，短炒無盤前盤後又差好短，都唔計sofi成日死

差好遠

因為我諗住買etf長揸的，計埋存倉費同股息代收費就會差好遠，前盤後盤我反而覺得岩短炒玩多啲

個價7.75但唔會有銀行真係7.75賣美元比你
7.71以上其實都叫靚價架喇

好似係銀行先收存倉個d啫，劵商差別應該是唔大

我見致富要收股息代收費，存倉唔記得駛唔駛

如果諗埋安全問題都算平，我有諗過去找換店換錢但好似拎住好多現金係身唔安全

點解唔直接銀行換

我得匯豐戶口，而匯豐出名匯價極西，分分鐘差過係sofi入面換

SoFi 版面個滙價同最終真係確認既兌換價係唔同
可能會再西啲

其實係兌返港元嗰陣個價差 得7.72

一千幾百事旦啦.出街都唱唔到7.75

但如果可以美元係sofi直接匯款出銀行, 應該影響唔大？

下咁衰，咁咪姐係呃人？

咁就睇你銀行個匯率靚唔靚仔啦

我諗住hold美元啦，唔係用黎生活的話，又無話一起要用港元

如果我睇佢個rate計到盡買晒10000，佢個rate閪D會唔會變左買少左一股

可以 hsbc 戶口直接轉美金入去
同埋 sofi 直接轉返美金去 hsbc

app 入面見到既匯率係假既
好多人反映過

最平係喺平啲既地方兌完再入落 hsbc
之後射入 sofi

有機會
因為佢唔係即刻同你兌
有時你submit 完第二日先幫你搞
要計到盡應該先自己兌好美金再過落去
之前佢仲係8仔既時候中過招

咁係買少一股定成個trade無買到

咁又無，只係果時睇8仔個參考rate 好似好過我間銀行，所以在8仔兌，感覺比人搵左笨咁

我心目中最靚價嘅做法都係咁，巴打講曬我想做嘅野

有無打去屌佢

我試過計股票嘅HKD價值/USD今日匯率好似7.7529
定係要睇statement先準？

巴打有冇邀請碼？

B50590AF

不過其實都係得少少積分

人地銀行抵既都 7.76x
佢邊會咁好死

我見恒生7.76x, 好似唔差
唔知找換店會唔會仲平？

信唔過架 起碼加減返300pips
基本上得ib做到7.75x

收唔足？
去左邊？手續費？

參考下

sofi 要匯豐同中銀先免手續費
其他銀行轉錢要比

恆生都要？HSBC個仔wor

樓主開戶開左幾耐

可以係你美金戶口轉去佢美金戶口
一個仙都唔會少

免手續費係要俾人賺匯率

出入2次已經賺返晒d差價

未申請，所以先些黎問下用家覺得點

Sofi個收費說明話得匯豐同中銀先免手續費

有諗過俾佢賺匯率，但上面D人話個匯率呃人

想問下你有無試過自己恒生戶口匯美金去自己hsbc戶口？
駛唔駛收手續費？

要收
匯豐同恒生2間唔同銀行黎

匯豐同恒生港元互相轉帳唔駛收手續費的，
但我唔知美元係咪一樣所以想問下

你確認美元轉帳要收？

以為你講緊恒生入sofi
不嬲香港本地美金戶口互轉無手續費
我匯豐轉citi都冇

好奇想問, 如果有美女現金, 可以點入落去 ?

是但啦
匯率個少少錢

玩股票上上落落，好快唔會理匯率問題

hsbc 收 usd chat 轉帳免費
hsb 轉出唔知

oh thx

chats 唔係間間免
唔免既咪用支票

分行櫃位入返自己戶口先

譬如入返中銀/匯豐既美元戶口? 美元可以轉帳去sofi?

好少聽銀行轉出要收手續費

係
cash deposit 落自己戶口
再射入 sofi
成個過程冇手續費
除非
你現金面額大過每日限額
官網收費表有寫限額幾多
咁你就要分返幾日

thx! 咁中銀/恆生, 美金入戶口, 係咪一定要排隊入?